香港警察特登踩鳩爛市民摺俾周梓樂既紙鶴

到底幾時班仆街先有報應

黑社會

r

正常人都會特登避開唔踩, 香港警察就是垃圾, 仲話洗白, ON99

有撚用咩,放上嚟等大家圍下爐咪算囉
千企唔好激嬲佢地啊連累其他手足啊

嬲嬲啊

可憐港共黨媒課金幫狗隻洗白，好似白左少少轉頭一個踩人祭品就黑返哂

PR成果化為烏有，原地踏步

4

我都唔明仲做乜PR
根本得返深藍會盲撐

廿4

都話左你地行動太左膠啦
下次整舊屎痴香口膠/鐵釘
等班狗拎走啦

香港人只會做沒用的事
記念一個人對香港有什麼幫助？
八九六四記念會搞了三十年吧！
有用嗎？還不醒的等做奴隸吧！
人要向前看周同學要的不是這樣
有本事香港人讓周同學死得明白
不是弄死你後再炒鬧下罵罵算了

你們的記念 讓我覺得對周同學不忠
人家付出生命 香港人只會哭 廢物！

當憤怒可蓋過恐懼
便可戰勝一切惡魔

向我眼中 最賤係香港人
人死只有記念 目標已經失去

當憤怒可蓋過恐懼
便可戰勝一切惡魔

咁你落場劈死幾個未？
尋日又咁和理非既
冇你份呀？

可唔可以告毀壞個人財產？

有人拆街上膠袋都俾人咁告

深水埗南昌區區議員劉家衡一名助理，在長沙灣道與南昌街交界，被警方以涉嫌刑事毁壞拘捕。

劉家衡今早在網上發文，指早前在區議員合法位置掛上寫有「願香港制警惡除警姦」的橫額，其後被警方要求移除，並在未有通知下將橫額用垃圾膠袋套上。他續指，自己與一名助理到場時，發現多名便衣警員在場上看守垃圾膠袋。其助理上前拉開膠袋，並打算檢查橫額是否被損毀時，隨即被警方以刑事毀壞垃圾膠袋將其拘捕。

你問我不如問下自己做過乜先啦
共匪會怕？周同學為香港付出咗
香港人為香港，到底可做幾多呢
經濟好無人搞，瘟疫到又唔搞。
香港人了解下共匪啦
又唔識玩講手又唔敢

當憤怒可蓋過恐懼
便可戰勝一切惡魔

呢個世界無報應，咪撚再FF 啦

應該都唔會佢地清架啦
咪又苦左班清潔姐姐哥哥
你唔敏落佢地塊面都無用

555

白狗想漂白，全部係殺人犯呀

講真話會比連狗咬

自己犯賤邊個幫到你,明明可以好好咁處理

可以
告完最後你會比人拉

報應入曬集中營

PR 係俾唔太了解香港嘅外國人同埋淺藍淺黃睇。
深藍同深黃都一早有自己明確立場，冇咁易被PR 影響

點解佢哋咁在意紀念活動？好重仇恨咁喎

毅進仔係咪連小學都未畢業？咁撚小學雞

人渣
係永遠既人渣

喺網上屌多幾句咪有報應

網上革命家

睇實自己老婆同個女先啦你隻狗女好好屌

他朝君體也相同

好想快啲摺俾呢隻狗狗

好撚憎佢地

畜牲黎架

黑警死全家

正常人見到都會避，希望仆街死

無關係
憎佢地既人唔會唔憎
支持佢地既人亦唔會改變
強姦埋佢老婆都只係會嫌自己老婆服侍班警察唔夠好

所謂洗白根本唔會有用

真話
你吹得佢脹咩

佢地國旗都係咁樣踩 有咩咁出奇

落地獄

。

香港黑警

所以最後咪只係識好嬲好嬲好嬲

用五星期摺咪得囉

報應係要自己去做

賤種黑狗

蠢人係咁上下

仲要係拎武器既蠢人，問你死未

姐係你而家喺網上度煽動殺人？

有冇片?

#14係五毛賤畜生狗黎，唔洗咁認真答佢

仲講報應嗰啲都痴撚線

做乜唔讚警察做得好？

大家網上嬲完
聽日繼續返工
報應師

毅進乞衣仔老豆老母個墳頭都任踩唔嬲

賤種狗俾黑心地底撈喂到瀨屎就啱啦

推，五毛賤畜係網上煽動他人殺人

有冇人影到隻狗number

好嬲

有都可能係假號碼
有咩做唔出

唔踩先係新聞

小器到呢
所以只撚做狗奴

死黑狗

幾撚時中六合彩

因為賤畜港豬唔想付出成本又想要扮到好似自己做左野咁
我上年7月已經係咁講
個比喻就係民主/獨立要50蚊
你就拎個10蚊銀出黎係到R爛腳
到最後只會連10蚊都比人搶埋
估唔到而家真係完全FIT哂

某程度上所謂黃絲連班藍屍都不如
人地最少仇支那殖民同港本位
只係本位過左龍變左太自私自利炒樓炒地唔好阻我番工咁解
點都好過熱愛支那殖民大開家門既傻鳩左膠港豬多多聲

祝佢地生仔冇屎忽 生女都冇

畜生不如，一班曱甴

屌你老母成班低智商生物
正常你話要修補關係就係依D小事做起
你個大老細口講重建信心
班低智生物就不斷破壞

屌你老母真係成班垃圾

不意外

老實講句
就算係左膠紀念
都好過乜野都無人做
參考波蘭韓國
睇多啲以往嘅經驗喇

依家做少少野又比你哋屌無用喇
唔做野又話靜喇
做多啲又話對香港人心淡

仆你個街喇

你地真係咁憎我地?

遲d唔做就比連登仔話白警

永遠都係咁
人哋想做嘅野
係郁係計畫係行動

你地想做嘅野
係網上屌其他人唔做

坐監既咪有報應

PR做比外國人睇嫁

想洗白？
冇可能

若然未報, 時辰未到

佢地覺得死人係抵死

你推黎做乜？
你地鼓吹唔係以死相搏咩
而家係乜？

下，你煽動他人殺人喎
咁嚴重既罪行
有啲咁激進嘅思想，仲會危害香港嘅安全
梗係要推比香港警察睇吓啦

佢地係撚人咩
我只見到一舊垃圾

同埋我就見唔到邊個鼓吹以死相搏啦
不過我而家就見到有人係網上煽動他人殺人啦

點解要咁憎警察？why?

報應係比啲loser打飛機同自我安慰架渣

Push

我真係好驚
陳家駒講過乜？

牙沉冇咗個革命只好外判俾上帝唔紀念唔通咩都唔做=,=

對恐怖分子唻講, 呢D行為太微不足道了罷

要推post嘅地方就有我

陳家駒講過乜關我咩事？
姐係你係網上煽動他人殺人咁又關我事？

外判抗爭

你驚唔驚就唔關我事啦，不過我就見到你個五毛賤畜無啦啦係連登叫大家去殺人
咁我梗係要推比香港警察睇吓啦

步步升官就有，你就繼續返工啦

推

我識得你，你老母係雞，100蚊包夜，你老豆係狗，梅毒花柳樣樣齊，痾尿都分三個窿流出嚟。

我而家係講事實，真話係難聽啲，唔啱聽？擺你老豆老母身分證同工作證上嚟證明我講錯囉。

算啦唔好講埋啲咁嘅嘢打飛機啦
呢個世界唔會有報應㗎
唔好再安慰自己啦

社會寄生蟲做野唔洗你教

仲信報應

垃圾賤種

而家話緊你咩做咩衝出黎俾人屌
人地希望做壞事既人有報應都唔岩？！
強裝犯殺人犯有報應唔好咩定係你想我祝你有肺炎

今日食飯 老婆話要俾多6000家用

老婆奴萬歲
睇黎你呢世俾老婆管撚著

邏輯係邊
唔係屌你唔做
係屌你又要做又唔撚做好做滿
成日想走精面抱僥倖心態 一係你咪行番坡狗路線唔講政治主力痛毆支那新殖民 搞番好個物質生活咪算數
一係去到盡究極攬炒連條命都唔撚要咁去搏 搏死就算數
你班港豬講就講話攬炒 實際上支那豬求其立條法就即刻收撚哂皮
聲大大冇貨賣 到最後物質生活又冇 政治生活又冇 ON鳩鳩咁
炒樓炒地炒波鞋就叻 GDP裡面成堆零產力垃圾錢滾錢產業
實業技能又冇成班傻鳩比支那豬餵鴉片咁餵
又自私自利 150冇人想理結果低下層直接要係劏房廁所隔離煮飯食
垃圾低能難民種

我仲未見到你想點

最撚傻鳩既係自己打開道閘放班雙非入關個下先抵死
賤畜大愛左膠支那膠 上面班支那豬見到你班野咁豬兜真係笑到GAPGAP聲
偽善愚蠢法利賽 原子費拉賤畜社會

你做乜唔喺呢個post讚警察做得好？

想你班野用下個腦咪撚成日做埋D傻鳩野
你罵撚完班POPO聽日咪又係繼續踩
好嬲好嬲食黃店

見你屌得咁開心
唔好意思想問句
咁你希望係點？

明明依件事就同你講嘅野完全係無聯繫
我知你好緊張好著緊
但係你既又借題發揮又一直你哋你哋咁
如果我做緊嘅完全同你講緊嘅野唔同
咁樣我係完全唔明你講緊乜架喎

姐係咁同人講嘢想人哋變呢
講多啲「我覺得要」「我希望係」「唔想變到」
會好過你乜乜乜

屌你成堆腦補
你quote我咪回番你囉
唔關你事你就咪撚quote啦
你quote我梗係回個"你"字比你
唔通回he she it咩 學完政治學埋中文啦傻鳩

試下慢慢睇我講緊啲乜？

需要咩？

答單講句
小弟政治系
有啲咩嘢多啲提點細佬

只有弱者先會相信呢個世界有報應

咪就係睇撚完先黎回你
你係咪想講你有咩含意我睇唔明呀
老老豆豆 傻撚左膠同小粉紅同一特色都係死唔斷氣係到遊花園
永遠唔到POINT

見你講到咁為YC著想
有啲擔心你轉咗態

你比唔到立場我
我同意你上面講嘅所有野
但係我唔知點解你會屌緊我喎
你到底明唔明你差左係你自己嘅立場
點解會覺得 「屌黑警踩紙鶴」
係左膠唔敢反對法律 唔想付出剩係食黃店？

政治系都可以咁九唔撚搭八
通識有冇邏輯比你學? 不過如果係香港個堆U既政治系就算撚柒數啦
係香港讀政治唯一可以學到既野就係唔會係香港學到政治
唔好話共產黨一定加料刪料就連
英國政府都冇撚諗過幫你班港豬培養政治人材
所以唔好話上到政棍下到你班老百姓定政評網紅 政治水平同級對比中國台灣都係比人吊起黎打

既然同意你就收撚皮啦
你同意我屌你仲要問我點解

綠色係扯開話題
紅色係多左

笑撚死我你慢慢玩啦政治系

好啦我唔問 我比你贏
繼續屌空氣屌黃絲食黃店啦

咁樣討論都無用 你乜野都聽唔入耳

人見人憎唔係無理由

有冇片？
最好影埋樣同膊頭嘅number

學你咋，證明唔到我錯=我講得啱吖嘛，做乜又話番自己可憐兼低賤？

駁又駁唔到，剩係識鬧

好嬲好嬲

何以見得白左少少
美國嗰班就白左

屌

阻街又點計
果條係行人路

唔好信天會比報應
信自己

報仇方法有好多
但直接同自己有關係
要出面比人知既係大忌

報左仇
個傻閪仲懵下懵下唔知咩事先係高招

佢講野冇point 淨係鳩屌 連登仔既恥辱

有冇發覺全世界只有 華人 先會講報應??
因為華人 係廢物, 自己無能力報仇, 所以先會相信個天 會幫自己懲罰仇人

就好似 印尼排華, 當時印尼人 又殺, 又強姦 華人
成班 華人 話印尼人咁仆街, 會有報應

結果家陣印尼人 又咪一樣生勾勾

收皮啦鍵戰 交通狗女你地班金鐘m記撚連接放學都冇接呀講經咩